To Love Darkness 77話 最終回 中文

如果唔係有新篇嘅話，呢個尾幾爛下

梨斗冇新既想法已經好好

貼吧有人聲稱轉去其他雜誌度出新漫畫連載

可以直接畫h漫未

咁樣完真係

係唔係快樂天
一定係快樂天啦
makelove darkness

估唔到tolove都會完

快啲出新篇呀

ナナじゅナナ

要繼續畫啊 矢吹老師